小駕準備發起安全駕駛合作運動

大家覺得邊條路線最適合安全車速駕駛

贊成安全車速駕駛
不贊成

我無嘢講

發起人話暫時有20位車主有興趣安全駕駛